美解除對華為禁令 華為可採購美零件、用Android

在 G20 峰會當中，美國總統特朗普公佈，正式解除對華為的禁令，使華為可繼續採購美國零件與技術合作，亦可繼續使用含有 Google 服務的 Android 手機作業系統。

美國總統特朗普在 G20 峰會與中國國家主席習近平會面後向傳媒表示，將解除對華為輸出零件、技術的禁令，允許美國企業向華為出售高科技設備。消息指中國將以採購美國產品，作為交換條件，以解除美國對額外價值 3000 億元的產品加徵稅項，以及一連串禁令。有消息指中國向美國採購了 54.4 萬噸大豆。

在昨日舉行的新聞發表會中，中國外交部特使王小龍向傳媒重申，華為是一間私營企業，中國將歡迎美國對華為解除限制。

美國佬驚左華為os華為cpu

聽日加你50%

侵侵下馬威。巧威威

垃圾 得個嚇字
大陸仔唔驚你就鳩縮